一人一個摩天輪開心些

唔知有無人同我一樣好鍾意摩天輪
去到每個國家都要搵摩天輪嘅蹤跡

拋磚引玉先 @ Nigrana Canada

搭過中環同海洋公園咋

推 想睇摩天輪

London, UK

自推

好童真 係邊

日本茨城縣日立公園

再嚟
Avignon, France

呢個我諗好多人都去過

高雄？

紅白藍好sharp

大阪海遊館

有無

幸福摩天輪

日本？

天荒地老流連在摩天輪

烏克蘭

好少有呢啲唔係密封

仲有無

有

Santa Monica

依個應該好多人坐過

係邊 好colorful

秦國？

台場，好少見到本身已經咁多顏色

The Wheel of Brisbane

係呀 繼續嚟美帝摩天輪

Orlando eye

唔知夜晚會唔會著燈

下面Chicago？

上面係韓國？

呢個得唔得

北海道

咁俄羅斯style

犀利，
愛沙尼亞影嘅

theme park？

會呀

Seattle呀

五花筒咁

孤獨得黎好威武 係邊

不停變色 仲會有時係圖案

隱約見到風車圖案

俾多張你囉
Btw點解你咁鍾意摩天輪

呢個我知 泰國
算係一種情意結 覺得摩天輪會轉到希望

仲有最後一張

德國？

日內瓦

留名睇 切爾諾貝爾

小推

紅心好靚

小型遊樂場卦，
去沙皇個公園途中經過，無行入去
Luna Luna Kadrioru

Chernobyl 黎嘅喂

幾得意 似俾小朋友玩

大阪

Sor好遠，當時淨係影咗呢張
Scotland Edinburgh Christmas Market

唔緊要照樣睇到佢七彩繽紛

好多快樂回憶

每個人心中都有一個屬於佢嘅摩天輪

正 留名

有無人估到係邊到

荷蘭？德國？

Vienna 我都去過

你都去過唔少地方喎

pripyat

讀書嗰陣去過歐洲exchange咁囉

London eye

好正呀

相映成趣

鹿兒島

我有個夜晚版本 不過影得麻麻

樓上有個同呢個差唔多 都係日本

跟

樓上有人貼左

橫濱Cosmo World 摩天輪

幾正喎 有埋過山車

維也納

內線好幼 有特色

咁多線 係咪泰國

我有個夜晚濛撚查查低清版 2016年

玩命

沖繩

America village？

yes!!

我夜晚去所以唔知日頭係點 原來紅色

圖3好靚呀
圖1似子彈

圖2 3法國奧爾良
果隻貞德黎

依個特別得黎又幾好玩

45呢

我玩過 叫到拆天好正

4 Helsinki
5 London

4幾正 有埋游泳池

+1

加多幅

下面Santa Monica？

好靚 好似以前細個果啲風格圖

喺台場

台場係咪有好多摩天輪 樓上都有巴打po過

得一個咋

原來角度唔同

你有冇google過，定齋係度鳩噏

無 靠大家分享

東京後樂園摩天輪，無刻意影，加上夜麻麻影唔清楚

係摩天輪上邊影嘅東京巨蛋

切爾諾貝爾

古老好有feel

hk haha

好似卡紙整成咁

知唔知咩摩天輪上面有咩生果？

係榴槤！